多謝你們 香港人

我們一條心

你個名 跟你機

放低一蚊先

正呀

推推推推推推

射左

TUI

推